粉嶺大量popo 快棄裝

北區友

push

up

快d 上去幫手屌狗 全部中坑師奶呀叔屌緊

相/片

火車站？

搵人落月台，提醒手足咪上閘口啦

推，小心

推

專破蛇陣
大家要宣傳多D蛇獴
將佢加落文宣到/直接print出黎貼落D蛇陣附近
當佢係吉祥物咁就ok

Push

約21：23

係
兩邊閘都有
小心
街坊屌緊

快

小心

得幾隻
係夠薑嘅圍返轉頭都得

Ok 我又冷氣軍師

上水暫時無 需要返粉嶺嘅係上水搭巴士

落去月台啦班撚樣

往紅磡方向似去小巴站個邊出口

嘩屌，而家咁撚樣守珠待兔

Pish

旺角東 尖東 九龍塘轉線去油尖旺

兩分鐘前 係小巴站出口 一隻狗都見唔到喎

支持警察 止亂制暴

痴撚線，放八隻呃ot
棄裝啦，或者上水行返去

出左九龍應該 我無跟落月台

睇住手足，免被狗咬呀

721
811
831
101

唔好搭黨鐵

係小巴站出口出左閘
向返78k巴士站果邊去左
5至6隻

P

....野田妹？

報前線啦連登無用

九龍塘同大圍都有PoPo

我和理非無呀對唔住

5分鐘前 1衝 2籠走左

pish

最近粉嶺多左好多防暴警，平日都有幾個係度R鐘

仆街呀屌

11.2 維園

11.24留港投票

宜家有冇？

好撚驚俾人點相咩蒙面狗

佢地走左

thx

走左啦
唔好再推

C